今日情人節，唐朝有個新套餐

係咪有一生只戀愛一次既巴黎九棍魚先？

孔子同耶穌講過，初戀無限美